覺不覺大陸既字幕組係文化入侵佔左好大作用？

學生時期大多數人都會崇拜明星偶像
香港娛樂圈日漸息微
搵偶像無非就日韓歐美
學生外語水平自然麻麻
偶像上節目又想睇得明自然要睇字幕
之後一站式關注大陸字幕組 貼吧 微博黎獲得偶像更多資訊
從此就成為一條不歸路